sort	Filter	All Endpoints	Sort direction of results ("asc" or "desc")
sort_type	Filter	All Endpoints	Parameter used for sort
after	Integer	All Endpoints	Restrict results to those made after this epoch time
before	Integer	All Endpoints	Restrict results to those made before this epoch time
after_id	Integer	All Endpoints	Restrict results to those with an id greater than this value.
before_id	Integer	All Endpoints	Restrict results to those with an id less than this value.
created_utc	Integer	All Endpoints	Restrict results based on the epoch value given or range of values.
score	Integer	All Endpoints	Restrict results based on this value or a range of values
gilded	Integer	All Endpoints	Restrict results based on this number of gildings or range of values.
edited	Boolean	All Endpoints	Restrict results to those that were edited by the user.
author	Keyword	All Endpoints	Restrict results to author (use "!" to negate, comma delimited for multiples)
subreddit	Keyword	All Endpoints	Restrict results to subreddit (use "!" to negate, comma delimited for multiples)
distinguished	Keyword	All Endpoints	Restrict results made by an admin / moderator / etc.
retrieved_on	Integer	All Endpoints	Restrict results based on time ingested
last_updated	Integer	All Endpoints	Restrict results based on time updated
q	string	All Endpoints	Query term for comments and submissions
id	Integer	All Endpoints	Restrict results to this id or multiple ids (comma delimited)
metadata	Utility	All Endpoints	Include metadata search information
unique	Filter	All Endpoints	Restrict results to only include one of each of specific field
pretty	Filter	All Endpoints	Prettify the JSON output.
html_decode	Filter	All Endpoints	HTML decode the body of comments and selftext of submissions.
permalink	Keyword	All Endpoints	Restrict results to those with this value.
user_removed	Boolean	All Endpoints	Restrict results based on if a user removed this object.
mod_removed	Boolean	All Endpoints	Restrict results based on if a moderator removed this object.
subreddit_type	keyword	All Endpoints	Restrict results based on subreddit type
author_flair_css_class	keyword	All Endpoints	Restrict results to those with this value.
author_flair_text	keyword	All Endpoints	Restrict results to those with this value.
reply_delay	Integer	Comment Endpoint	Restrict based on time elapsed in seconds when comment reply was made
nest_level	Integer	Comment Endpoint	Restrict based on nest level of comment. 1 is a top level comment
sub_reply_delay	Integer	Comment Endpoint	Restrict based on number of seconds elapsed from when submission was made
utc_hour_of_week	Integer	Comment Endpoint	Restrict based on hour of week when comment was made (for aggregations)
link_id	Integer	Comment Endpoint	Restrict results based on submission id
parent_id	Integer	Comment Endpoint	Restrict results based on parent id
over_18	Boolean	Submission Endpoint	Restrict results based on SFW/NSFW
locked	Boolean	Submission Endpoint	Restrict results based on if submission was locked
spoiler	Boolean	Submission Endpoint	Restrict results based on if submission is spoiler
is_video	Boolean	Submission Endpoint	Restrict results based on if submission is video
is_self	Boolean	Submission Endpoint	Restrict results based on if submission is a self post
is_original_content	Boolean	Submission Endpoint	Restrict results based on if submission is original content
is_reddit_media_domain	Boolean	Submission Endpoint	Is Submission hosted on Reddit Media
whitelist_status	Keyword	Submission Endpoint	Submission whitelist status
parent_whitelist_status	Keyword	Submission Endpoint	Unknown
is_crosspostable	Boolean	Submission Endpoint	Restrict results based on if Submission is crosspostable
can_gild	Boolean	Submission Endpoint	Restrict results based on if Submission is gildable
suggested_sort	Keyword	Submission Endpoint	Suggested sort for submission
no_follow	Boolean	Submission Endpoint	Unknown
send_replies	Boolean	Submission Endpoint	Unknown
link_flair_css_class	Keyword	Submission Endpoint	Link Flair CSS Class string
link_flair_text	Keyword	Submission Endpoint	Link Flair Text
num_crossposts	Integer	Submission Endpoint	Number of times Submission has been crossposted
title	String	Submission Endpoint	Restrict results based on title
selftext	String	Submission Endpoint	Restrict results based on selftext
quarantine	Boolean	Submission Endpoint	Is Submission quarantied
pinned	Boolean	Submission Endpoint	Is Submission Pinned in Subreddit
stickied	Boolean	Submission Endpoint	Is Submission Stickied
category	Keyword	Submission Endpoint	Submission Category
contest_mode	Boolean	Submission Endpoint	Is Submission a contest
subreddit_subscribers	Integer	Submission Endpoint	Number of Subscribers to Subreddit when post was made
url	Keyword	Submission Endpoint	Restrict results based on submission url
domain	Keyword	Submission Endpoint	Restrict results based on domain of submission
thumbnail	Keyword	Submission Endpoint	Thumbnail of Submission
description	String	Subreddit Endpoint	Search full description (sidebar content) of subreddit
public_description	String	Subreddit Endpoint	Search short description of subreddit
title	String	Subreddit Endpoint	Search title of subreddit
header_title	String	Subreddit Endpoint	Search the header of subreddit
submit_text	String	Subreddit Endpoint	Search the submit text field of subreddit
subscribers	Integer	Subreddit Endpoint	Restrict based on number of subscribers to subreddit
comment_score_hide_mins	Integer	Subreddit Endpoint	Restrict based on how long comment scores are hidden in subreddit
suggested_comment_sort	Keyword	Subreddit Endpoint	Restrict based on the suggested sort for subreddit
submission_type	Keyword	Subreddit Endpoint	Restrict based on the submission types allowed in subreddit
spoilers_enabled	Boolean	Subreddit Endpoint	Restrict based on if spoilers are enabled for subreddit
lang	Keyword	Subreddit Endpoint	Restrict based on the default language of the subreddit
is_enrolled_in_new_modmail	Boolean	Subreddit Endpoint	Restrict based on if subreddit is enrolled in the new modmail
audience_target	Keyword	Subreddit Endpoint	Restrict based on the target audience of subreddit
allow_videos	Boolean	Subreddit Endpoint	Restrict based on if subreddit allows video submissions
allow_images	Boolean	Subreddit Endpoint	Restrict based on if subreddit allows image submissions
allow_videogifs	Boolean	Subreddit Endpoint	Restrict based on if subreddit allows video gifs
advertiser_category	Keyword	Subreddit Endpoint	Restrict based on the advertiser category of subreddit
hide_ad	Boolean	Subreddit Endpoint	Restrict based on if subreddit hides ads
subreddit_type	Keyword	Subreddit Endpoint	Restrict based on the subreddit type (Public, Private, User, etc.)
wiki_enabled	Boolean	Subreddit Endpoint	Restrict based on whether subreddit has wiki enabled
user_sr_theme_enabled	Boolean	Subreddit Endpoint	(currently unknown what this field is for)
whitelist_status	Keyword	Subreddit Endpoint	Restrict based on whitelist status of subreddit
submit_link_label	Keyword	Subreddit Endpoint	Restrict based on the submit label of subreddit
show_media_preview	Boolean	Subreddit Endpoint	Restrict based on whether subreddit as media preview enabled